岩岩去完垃圾運豬處

屌佢老母多人到on99咁

排隊已經耐 終於排到我啦

做晒手續以為比埋Eps啦會快d啦

仆街後面幾個比cash既仲快撚過我

仲未撚叫我名呀屌

Cash, eps

食lunch偷偷地鼠出黎？

觀塘？

笑死